有無絲打發完夢食催淚彈之後黎黑色嘅m

由六月開始發夢
黎咗兩次m都係偏深色 黑色既m
問咗另一個又係發夢食彈既女仔 佢都係黎黑m
有無絲打係咁 定係得我係咁⋯好驚

作左首軍歌幫大家回血《願榮光歸香港》 招virtual合唱

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

有無女手足中咗山埃催淚彈後無來經、黑色經血、經期劇痛？

共產黨根本種族滅絕

咁毒？

要睇醫生check下， 佢問起你點解會咁，你就話唔知點解啲m會係咁嘅色

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

睇comments好似幾常見

你哋啲量係咪都比平時少㗎？
我同你哋一樣，同埋少咗勁多

中毒 黑色血

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

push

有冇嘔肚屙之類? 建議睇左醫生先 已經有人CHECK過現場山埃超標

起碼女人有得藉經期排毒,
唔係玩膠, 但有冇巴打D仔仔變左色?

食過tg嘅女手足幫手做份問卷！